好想比男人打j

諗起都硬

夜喇，都係訓啦你

點解係俾男人 ？

唸起同呀哥69果個post

基佬心態好難理解

比錢 我幫你打

互打ok?